共產黨已經全面控制左香港

要求美國英國慎重考慮出兵

你班共產黨死撚梗